願榮光歸香港 世界級管樂團版

唔講咁多，自己聽😭

借推

裝修通告更新咗！
請參考最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

好感動

聽埋先

感動

幾時有鈴聲

香港人真係有影響力

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦

【正視聽：反思行動及行動數量】

一開始演奏即刻起晒雞皮

超正

好聽, 感動唔知有冇youtube版

眼濕濕

正啊

深夜聽到眼濕濕

感動
喊左

喊左

好撚正 喺歸屬感呀屌